{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048493",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073170?place[place_type]=GID&place[gid]=1073170&place[latitude]=37.7846107591&place[longitude]=127.3209223529&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 슐라프라움풀빌라"
    },
    "text": "シュラプラウムは高級感のある単独フルヴィラ宿泊施設です。 客室ではジェットスパとプールを快適に楽しむことができ、バーベキューも焼いてお召し上がりいただけます。 もちろん渓谷で涼しい水遊びもできます。 入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 スパは夜11時までご利用いただけます。 追加予約人数がいる場合、事前にご連絡ください。 人数を超過した場合、入室できず、キャンセル及び払い戻しはできません。 ペットと一緒に来られた場合、入室拒否及び払い戻しが可能です。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失時の宿泊客の責任であり、損害賠償が請求されることがあります。 直火式の調理は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所でのみ喫煙が可能です。 娯楽や飲酒はご遠慮ください。 スパにはジェットスパが設置されており、予約及び利用可能な時間は入室から夜11時までです。 シュニールームを除くすべての客室ではプールをご利用いただけます。 追加でお湯をご利用いただくと、料金が発生します。 バーベキューグリルセットはご利用いただけますし、追加人数につき料金が発生します。 ワイヤレスインターネットはノートパソコンで便利に利用できます。 基本調味料と常備薬をご提供いたします。 子供たちと一緒に旅行するのに良いキッズルームと渓谷が隣接しています。 周辺にはコヨー樹木園、南怡島、ソリ場、プチフランス、スキー場、玄燈寺、清平湖畔、江村などの観光地があります。 ご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、各客室は基準と最大人数が制限されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "シュラプラウムはどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "シュラプラウムは高級感のある単独フルヴィラ宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "シュラプラウムの客室でできることは何ですか？",
            "answer": "シュラプラウムの客室ではジェットスパとプールを快適に楽しむことができ、バーベキューも焼いてお召し上がりいただけます。"
        },
        {
            "question": "シュラプラウムの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "シュラプラウムの入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "シュラプラウムのスパは何時まで利用できますか？",
            "answer": "シュラプラウムのスパは夜11時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "追加予約人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加予約人数がいる場合、事前にご連絡ください。人数を超過した場合、入室できず、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に来られた場合、入室拒否及び払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "どのような連絡が必要ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失時の宿泊客の責任であり、損害賠償が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "直火式の調理は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所でのみ喫煙が可能です。"
        },
        {
            "question": "何を提供してもらえますか？",
            "answer": "基本調味料と常備薬をご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "子供連れで楽しめる施設はありますか？",
            "answer": "子供たちと一緒に旅行するのに良いキッズルームと渓谷が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはコヨー樹木園、南怡島、ソリ場、プチフランス、スキー場、玄燈寺、清平湖畔、江村などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿泊の利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の制限人数はありますか？",
            "answer": "各客室は基準と最大人数が制限されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 639
    }
}